我敢肯定 而家仲上緊連登嘅 一定係毒男

我有女

我係 訓唔著
失戀

我有仔

我都覺自己好毒

我係

好西利牙

Y. 俾女飛？

新年快樂

你真聰明

恥笑開始

對唔住囉

吓 連登唔係比毒撚上嘅咩？

點解

你個名

因為就係冇女排先而家上嚟

陪

屌

抵死

無咪無囉，最緊要開心😃 新年快樂

Yo Happy New Year